[多圖] 搭電梯前面靚腳

條腿既型靚撚到

好似有小小肥[

我屌你老母 大笨象都影

原來大家鐘意牙籤腳

短咗啲

普通野

大家都收埋d正野

腳型好差，冇shape
大腿同小腿一樣粗

agger

知唔知咩叫靚

我條腿最靚

原來前幾日 撘電梯果時
望到前面有條毒撚拎住手機影人腳就係你